葵廣啲影印鋪幾點開？

事關我聽日朝早有份文件要印
但係學校9點先開

去荃灣中旅社隔離間影印鋪好早開

聽日930要到青衣冇咁多時間

冇記錯好似都係開9半，葵興嘅葵涌中心商場有間曬相舖，有埋a3打印同釘裝，我上次830去都開左